建議收回紀律部隊體育會及警察體育遊樂會，增加房屋供應

警犬已經盡失民心，何況憑乜警察有特權可以用club
對社會有貢獻？咁點解普通公務員冇？
而家大家屋都冇得住，憑乜佢地仲可以係旺區打波？

哇嗰塊地好值錢㗎

係呀，佢地要玩，換番塊上水靚地俾佢地慢慢捽腳指
講真冇話收番佢地d宿舍都算係咁